讀書讀到好大壓力

想自己一個去旅行
有無人試過話去就去無plan過